[突發]召集觀塘線手足

罷工機會黎喇飛雲
而家全條線delay
和理非過黎塞爆佢
來回搭鐵又好 阻門又好
自行評估風險 各有各做
小弟覺得齋企已夠塞爆